火都黎！元朗警署同西鐵站唔洗死？

依單仲離譜過新城市，手足唔係唔去圍牙馬？唔比番個公道元朗手足點得？

Btw 元朗手足唔好有事

自推

一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！